冇議席既袁爸2~3個月就成功勾結外國勢力, 有一席既本土派2~3年都勾結唔到外國勢力

到底勾結外國勢力既人係鬼, 定係勾結唔到或者冇打算勾結外國勢力既人先係鬼
好值得大家思考一下
本土派, 我一撚世都唔撚會投
因為等同養緊一班白食白住既寄生鬼

曲線分化post

樓主係熱狗 話熱狗係本土派

熱狗叫唔叫本土派

人地有半世人做國際生意都俾樓豬講到淨係用咗兩三個月時間